[文宣] 有人幫721整左條片

係Youtube見到，快啲分享俾其他人。
721見

推

721見

push

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721見!

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

推撚哂d 721 post 上嚟